其實肥仔係咪冇資格識女仔

好撚頹，求屌醒，比動力我去減肥

睇你點肥法

唔係 @肥菜

肥唔一定柒，搞清楚。

105kg 試過減肥， 但唔知自己係咪特別容易吸收，但只要一唔食垃圾食物，個人就瘦得好快

我都明，但其實由細到大，對自己個樣都冇乜自信

從健康角度 減肥都好既
肥人比較容易有糖尿病 心臟病 甚至癌症
就算唔溝女講真都要減肥

咁減肥都未必可以變型
Btw 減左先都無妨

有架喇 戒緊夜晚唔再飲肥仔水同食零食

加油啦咁

多謝巴打我會繼續努力

On9 係一撚定柒
唔洗係到打飛機話肥都有靚仔
肥仔係潛力股 無呀！

由你把口講出黎100%有說服力
本人視角親身獨白

係 今次我真係認
事實勝於雄辯

可唔可以用肥仔身份講埋肥妹仔有幾得意同可愛

無 肥無論男定女
都係
柒

肥妹仔真心得意又靚

最尾個張

好得意囉好無